落日飛車真係好正

岩岩出左my Ginji 既MV, 玩vaporwave 幾正.

好正但黎緊四月香港SHOW唔知仲開唔開得成

六月飛霜都好正

識貨

i know you know
i love you baby

好鐘意佢哋翻唱果首《我是一隻魚》

唔投票的台灣人
仲要奶共，不了

Source?

5毛
不了

佢1月11號仲係支那開緊騷
仲有殘體字微博，去支那跨年聯歡晚會

我都諗緊呢樣野
上個月買左飛 好想睇

佢地呢首個編曲一流.

搵錢姐 最緊要佢地音樂質素無影響

Watched the sky, you know I
Like a star shining, in your eyes

同9m88唱live好正，我都係睇youtube一段

屌你 咁都講得出口

係好正 好易著迷

我係紐約睇佢地 3年先黎一次 好feel到仆街 勁多台仔攬住台妹睇

我攬住自己

Julia wu都正

唔好咁 有得睇都開心既

似 chillwave 多D bor

聽厭左

聽下佢地d 翻唱都好聽

jinji kikko好撚正，但新碟就好麻麻